幾時再夾錢登報呀，好想譴責警方濫暴行為，搵人搞搞佢好嗎

可唔可以連登十日八日頭版？

有錢攞嚟救義士好過啦重登報

就住警權過大、警黑合作、不人道方式對待市民 全球登多次報？

不如開個youtube channel，專係做國際文宣，頭幾條片可以先放民間記者會裏面英語發言既剪輯。之後再做各樣短片解釋點解我地要咁做